邊一個發明了鼻塞？

我要請佢米田共

邊一個發明了卑suck?

好懷念未發明鼻塞嘅生活每晚都訓得好舒服

城市先興鼻suck, 效區唔玩呢d 嘢

噴類固醇

最愛被suck